(維機解任) 13/9/17 , 22:00 槍彈辯駁１・２,解出遊戲之謎

開台時間: 22:00-00:00

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家收看